法國香港女人唔係幾識行路

行到好似機械人咁，步幅細，雙腿淨係識前後

一d姿態都冇，abce姿態都冇

識行既女仔，雙腳著地點唔係平行線而係接近同一條線，個屎忽會微微扭動
即刻吸引好多

最慘係行行下會急煞

關你撚事咩

以為係一個人左右手都一大袋但行中線，變相無人過到佢頭，自己霸晒條路添

我之前係咪入咗 time gap? 香港幾時開始俾法國統治?

on 撚9

最近好似法國接手左 好多人開始講法國香港

照你咁講去行既女人就會比其他女人笑佢姣斯凳督

ja

所以其他女人咪唔吸引
只有活出真我既女人先最正